(有片)2016黃毓民：全民制憲就係貨真價實既港獨

2016年9月22號毓民踩場：
「陳雲話全民制憲永續基本法係貨真價實既港獨係講得冇錯嫁喎」
「台獨都有a型台獨b型台獨啦！」
「我地用一個相對於港獨保守d既主張咁解姐嘛，其實都係等於港獨！」
「要搞獨立係咪都要制憲啊！」
2019年黃毓民：
「我係唔撚支持港獨既！」
「港獨有乜撚野論述啊！」
「果班港獨係麻煩友黎，佢地勾結台獨嫁！」
同時黃教首席打手仇思達亦都係瘋狂批評港獨並不斷散播失敗主義，恥笑港獨係發夢。
又回力鏢啦

22:45開始

N 年前熱普城班人先話青政班人畏首畏尾，對港獨表態含糊，雖然青政班人直到被 DQ 都冇公開承認支持港獨，含糊都比反口覆舌好啦。

所以一直都話班碌撚真係厚顏無恥反骨成性
明明自己隻狗主都係講毒賤種
選舉輸撚咗就一個屈尾十同人地cc台鍵國派割蓆
開啲垃圾post自己呃自己當撚狗

佢好似仲話過唔支持永瀆

毓民話陳雲永續基本法偷渡入左去全民制憲政綱個度
唔算係港獨

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

扭曲字義到如此田地,

都算係詭辯界既世界奇觀

奸細Ａ

選緊嗰時明明瘋狂吹奏

屌得太好 港獨班友真係得把口
上年你咪睇得出其實有幾多人願意流血革命囉